如果食到中國武漢肺炎帶菌者噴出黎既二手煙會唔會中招

如果佢放屁又會唔會

依家潮嘅大霧又會唔會易係空氣傳播得更遠更耐？

邊行邊食煙既死全家

會的 , 成個肺都係病毒 , ,呼出煙氣都係 ，水蒸氣轉化而成

?

我tg 無set username
巴打幾時去旅行？